今日去迪士尼既全部都係仆街

我屌你地啦去到邊都有人嗌光復
連space mountain 咁嘈都聽到手足嗌
灰熊山谷直頭全座山頭都有回音
最扺錫就係你地班仆街

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

收皮啦 迪士尼收翻個支那菲未呀 叫

今日成場耳根清淨 一句強國語都無

坐灰熊山谷有嗌

係咪講緊晚會就嚟完嗰陣

係呀仲唔係你個衰仔有份嗌

畀你發現咗
我同我男朋友一齊嗌
跳降傘都有叫

最辛苦係space mountain嗌到聲都沙哂

急墜嗰下叫 走曬音

迪士尼呢期多左香港人去?

日本人都多咗 香港人琴日勁多 應該有0.5成係大陸人 超級和諧冇插尖

多左外國游客 但係完全無插隊呀 撞呀 狗咆哮聲
都話全世界無五毛會清淨一百萬倍